（突 發）教 主 黃 毓 民 已 走 難

公務員：宣誓，唔怕

連登仔：香港有得守，35+

去台灣迎接第二次回歸？

好似之前一直已經喺台灣

佢去咗台灣見佢老婆好耐嘞喎
佢老婆返咗台灣做手術，之後留咗喺最安全武肺free嘅台灣，仔都喺個邊
教主之前大病都係一支公喺香港，成7個月無見過屋企人
一好就去咗探屋企人啦

都年過七十
唔走留係香港都唔知可以做乜
又唔會再入議會
號召力已經所餘無幾
繼續抗爭又有被拉的高風險
家人又係係晒外地
係海外做下YOUTUBER好過啦